dse 433444可以點？

屋企最細個妹2016 dse考 433444 得ou offer
佢無揀 之後揀retake 英數同埋geog
但我睇住佢上年溫到食屎咁
日日7點起身溫 無停過溫到夜晚1點咁濟
每日三餐+沖涼痾屎休息都唔過3個鐘
今年佢一決定retake就已經不停溫
佢細個喺一個好唔鐘意溫書嘅人
自從中四開始日日咪書就無乜見佢笑過
見到佢咁樣好心痛
琴晚見到佢沖涼沖咗好耐 出到黎對眼紅晒
知佢好大壓力 因為屋企人搞緊離婚
同佢傾 佢話佢想入大學 但佢可能都入唔到
於是佢前幾日有去in asso HD
佢捉住我隻手同我講佢好驚
我無問佢想入咩科 但我記得佢話想讀社工
唉...我見到佢咁又唔知可以做啲咩..我淨喺覺得好唔開心

其實得18分真喺好難入到大學
ou讀唔讀得過？

垃圾讀咩U

認真 溫咁耐都考得差不如算

最好就緊係夠分入八大
今年考生人數少左
理論上係易入左

唔夠分既
我身邊d人讀asso
有好多都上得返U
肯讀既幾抵玩

係
根本唔係讀書材料
睇唔起呢d人唔敢面對自己係垃圾

Retake讀asso

都啱
有時才能唔係個到
真係唔好勉強

過來人⋯ 上緊岸果陣 屋企突然有婚外情 差啲離婚

去in果陣 夾硬笑，講真 用晒我畢生既勇氣去忍住眼淚

果刻真係隨時崩潰

不過除左講加油 都應該無咩幫到手

依刻比多啲support你細妹 去努力下

「入大學 入唔到都大把路行」
依句野雖然真，但千其唔好講出口打擊佢自信

寫下memo紙貼佢檯頭叫佢加油 都應該好大滿足感

有讀理科嘅best5 18分夠入shitty ee啦

不過OU真係唔好讀啦

一黎學費貴 唔係人人都咁輕鬆（至少算係冤枉錢，讀完無認受性可言

我自己係選擇行asso條路
如果講商科...
OUHK收開2.5/4.0 咁上下既成績

依你細妹搏命既性格 點都有個3.0/4.0係手，起碼都有其他自資學位揀（BU CIE)
而Year 1&2(asso) 學費只係4萬6（唔清楚好似加到五萬），經asso條路 兩年都平4萬啦

如果依科有少少天份 3.5/4.0 cGPA絕非難事 夠入非八大（當然interview要正正常常 最好呢兩年操多啲speaking

我都同意嘅 喺資質問題
加上佢細個唔鐘意讀書 個底本身都差差地

佢今年淨喺take 3科
希望佢升到分啦

其實依家全屋都唔開心
我地喺為錢嘈 細妹仲要經常做中間人
因為我地返晒工返晒學 得返細妹喺屋企對住佢地
有時老豆又捉細妹呻下 老母又捉細妹呻下
佢已經好大壓力 仲要開解兩老

依家多啲返屋企同佢傾下計 等佢開心啲
Thanks巴打

佢文商科

依家位多過人 唔怕入水泡科升兩三分都實有offer架啦
至於咩屋企問題 諗太多了 搞掂自己先好過啦

18分, RE3科,想讀社工
英,數,GEOG
最好英升1分,數,GEOG升兩分
既然你啊妹當初都KEEP住7點溫到夜晚
同佢講盡左力考好佢就得啦
D努力唔會白費既
我當年每日溫4粒鐘都唔知有冇,RE3科每科升1分

佢中英文說話都有5* 喺reading廢
但其實佢想讀社工 HD ASSO都in咗
有一間feedback喺要再in多次
好似叫conditional offer
如果HD ASSO最後都in唔成
就唔知讀咩

如果係cccu sw就抵屌既
asso grad都已經有牌
但係hkcc就麻麻啦

至於OU呢
除非冇8大offer囉

佢讀文商科 我見水泡科好多都喺有理科先入到
初初同佢排Jupas個陣 佢除咗社工就揀啲咩工程個啲
唔知最後會點

除咗cccu sw係會rej人之外
其他hd asso只要有錢就入到架啦

希望佢升到 唔想再見到佢咁樣溫書

天份差距係一件好殘酷嘅事
我識好多叻人 好多唔溫書 但考前發一發功就好高分
利申 可惜我唔係 但我都自己知自己事
如果dse考得唔好 不如入hd asso
都有機駁上大學

SW黎講

HKCC話要再in
CCCU in咗未有回音

日日咪書都得咁低分...
或者Dse真係唔岩佢
今次都冇Ugc Offer咪試下Asso hd囉，都不失為一個好方法

Asso一定收啦 係HD如果講ugc就同degree差1-2分咁姐
中英說話有5*真係好著數，咁佢presentation skill咁強 再經下asso洗禮 可能鬥志更高昂
讀到好有自信

除左要早啲準備做assignment(功課)&keep住溫書之外
普普通通識到人同你做groupmate就無咩問題

「依段期間唔好理屋企問題 專注返自己先
唔好為左家事 而搞到自己 乞食 因為咁樣唔值得
你係你 你第日都要同頭家分開 只係時間問題
無論點都唔好放棄自己基本既生存權利
我地知你有心，你全力以赴就係對頭家最大既幫助」
果陣啊哥咁同我講，我都係咁重拾鬥志

Anyway, 叫佢有passion啲⋯ show下誠意比 班interviewers睇

自然有人賞識

祝你細妹成功

老實講唔好聽上面果位巴打9up
佢根本連non jupas 收幾多分都唔知
2.5都收 根本係9up
我有朋友3.13 最後都係唔收
仲有咩認受性好低 講真 出來做野 唔係三大
老細都係當一樣 希望樓主唔好比上面果條撚屌呃到

如果你呀妹keep住日日7點起身溫到夜晚 而且係有效率同認真溫 其實唔洗太驚 不過如果係溫自己識既野同做自己識做既pp題目又得閒玩下電話電腦就祝你細妹好運啦

我上年同你細妹類似情況 重考3科 日日6點起身溫到夜晚10點幾 日日都好驚升唔夠分 好彩最後都升左6分入左中大 所以我明你細妹既恐懼

但依家唔係驚既時候 考完再算啦 依家出盡全力先 唔好俾自己既努力敗係恐懼手上

Ou除左nursing 真係唔洗考慮 又貴又曬氣 老實講asso仲抵玩過ou

老實講句 依家考生人數跌緊 唔洗俾太大壓力自己 好好發揮應有水平就得 ulife等緊你細妹嫁 加油

絲打可以過non jupas post望一望 其實asso升返上八大（甚至三大）嘅人大有人在
重點係其實dse同asso真係兩件事嚟 喺dse輸話唔定asso可以贏得返
利申：dse 19分 但負碌攞到faculty最高gpa 高過啲dse高分過我嘅人 下年入返中大 咁當然dse搞得掂就最好啦 始終讀asso都唔係真係咁輕鬆 只係想講讀asso唔等於衰硬 asso呢度一個我好尊敬 真心覺得好叻嘅老師當年都係讀asso的 anyway總之希望你細妹順順利利啦
再利申：無話過自己叻 我知自己好廢 諗住話我喺度扮勁嗰啲可以收返埋

岩 以前中學雞個陣覺得asso係雞係公廁
大個左發現係幾抵玩 起碼我身邊中學同學衰左dse都係asso上返u 有三大offer 不過佢地真係好chur好勤力好俾心機 如果你細妹係勤力既asso係抵讀
當然依家唔好同佢打定輸數先 考好dse先再幫你細妹諗啦

認真答你
如果，你個妹，真係咁成績
又係你講咁又毅力
我敢話，佢asso 實上到大學 soc work degree
反而，retake 未必
因為唔係個個識玩dse 考試模式
識人dse 廢，讀asso 爆gpa
前題係夠努力

我依家就喺擔心緊ASSO HD
作為家姐 我見佢溫得咁勤力都考得唔突出
我都知其實佢資質麻麻地
佢報咗SW ASSO HD (CCCU & HKCC)
但如果兩間都無回音 就唔知點算

多謝巴打分享先
佢in過BU SW 但唔收
上年放榜in過 CCCU SW 都唔收
我驚佢連ASSO HD都入唔到
但如果講入ASSO HD其他科目
又唔知入咩科好

我啲師妹入asso 3.12 淨喺升得返上原校
CCCU-> City 咁樣
好混亂 好彩喺我諗 唔喺佢諗
我幫佢諗定先 到時出咗咩事 可以比小小意見都好

佢真喺無玩過電話 開電腦淨喺上一個叫小卒論壇嘅網
佢話用黎down pp 其實佢好自律同生性 佢有補習
補習錢喺佢自己考完試5月頭返工 返到7月尾賺返黎
但我自己都考過試 好明白有時有啲人喺捉唔到個玩法

hkcc 都開返 hd social work
有興趣可以試下報
質素唔差
btw 你細妹個分升多三四分就夠升degree sw
天道酬勤 放心

多謝巴打
但我喺怕佢asso都唔收
因為佢in過幾次 都唔收佢（上年）

我都希望佢入到asso

巴打 我知佢asso升到上大學機會唔細
但喺我驚佢入唔到ASSO

屌你 出黎番工啦
不過我都係18分
經一輪波折
讀緊專科 仲拎埋4萬獎學金

今年433444應該有JS1204 CityU CS offer,
依科好易讀, weighting 比文商人都入得,
上年收緊全4 20分, 今年仲要開多左位,
應該18-19分就穩入

加油

同埋 hkcc 係多人爭，d lecturer 睇 interview 緊要過成績好多，下次面試準備得好啲周詳啲，show 到你對 sw 既熱情就應該冇乜問題。

佢報咗啦 in埋 但HKCC話要再in多次
希望佢升到分 唔洗再讀到隻狗咁
可以讀啲自己真心鐘意嘅野
Btw多謝巴打

老老實實, a1 搏下入依科買個保險真心唔錯,
問過今年班year 1, 原本有一半都係20分

呢個post好勵志
利申：妄想升u的ive仔

入hd讀自己鐘意讀既科再跳入大學啦 選擇又多
當初我第一年16分 第二年20分 入space 而家都入返大學

再者hd asso俾你洗底 咩文變商又得 商變文又得

首先澄清 我應該講清楚 只係 OUHK BBA 2.5夠入 套左入sw係我錯

不過咁

今年2017 DSE學額真係易競爭
48,000人玩Jupas

Jupas= 17600(UGC 1st year)+6,700(self fund)
Non Jupas= 4,600(ugc top up)+8,700(self fund)

UGC+SF=37,600 places

------------------------------

上年都係mean 17分左右，今年實跌啦下話

-----------------------------

利申：今年玩左non Jupas （薄扶林大學）

Btw, 玩non jupas根本無乜公開標準去收
唔一定係睇分收人，所以我都講左 interview好重要

同意
我係 理變商

原來咁多人20分入u

上年我都20分 但冇修理科
結果出黎做地盤

今年個分應該仲低左

CityU BBA 21
2013果陣21分入嶺大都未必得

上年polyu computing收左堆18分⋯ mean 20.x

雖然咁講好似好哀咁，但係讀書，或者講考試，都係要睇人既資質

認真，你阿妹而家18分，如果想讀社科，我諗都要有24-5分（講緊CU同Kong U，其他唔知），如果八大就應該22-3分都有機，所以如果你阿妹今年升得個兩分既話，真係去asso HD讀算，無謂再浪費時間係個試到，不過都希望你細妹得啦

佢可以咁勤力 入asso啦
同可以識fd一齊讀無咁辛苦

社工

講真咁勤力入asso升上去可能仲易

係

認真，英文得3唔好讀社工，一定死硬……社工啲terms唔係咁易，有frd英文3讀asso 社工都讀到放棄quit 左，你叫你個妹試下揀engine 同science 依啲科，可能入到兼讀得舒服少少

Ive

engine 同science仲辛苦wo

不如等佢考完有成績先再煩
或者考完個幾個月佢搵第二啲自己想做嘅嘢呢 依家最緊要支持佢

18分要retake 升咁多分其實好大壓力 讀asso 可能好d
利申 22分retake 中文2

冇英文低讀社工或者social science 仲辛苦，engine 同science 起碼勤力有得追，但英文差真係要用長時間先追得返……

HKCC放棄啦……
冇 second in架啦
不過hkcc sw好辛苦 雖然高質
冇番咁上下毅力真係唔好揀

我英文都係3
但讀sw都覺得啲英文唔深
英文3讀sw係絕對冇問題

sw/ss最大問題唔係語文
而係啲theory好難明囉
同埋關英文乜撚野事啊?
sw/ss有啲科用中文讀架戇尻

唔係嘅
都有好多paper/科都係用英文讀
但英文3夠應付架啦
因為sw係外國傳嚟 好多野都係睇英文為主
至少我嗰間係

你係咪戇撚尻架?
樓主啊妹讀文商科架
engine要讀過phy先收架

重有
好心你咪撚推hkcc sci啦
依科伏撚到仆街
我有啲同學入咗hkcc sci之後想轉返nursing啊

你自己唔撚識野就咪撚伏人啦
想害死人咩?

我有fd個親戚讀hkcc ss
佢話依科有啲科用中文教架

其實我身邊好多人讀asso之後入翻u
利申 asso social work 入翻u
所以加油！有好多方法可以入大學！

真係有決心嘅，asso上可能輕鬆過dse架，有啲人真係唔啱考dse

唔得嘅話，照上翻asso先都得，如果你細妹keep到道火頂一年asso，有機會可以搏下interview，加油

一開始根本唔應該retake
直接謮asso/hd 讀完兩年直上year3大學
好多你比心機讀 其實都升到上去
同本身上左大學既朋友同一年就畢業

上年無asso hd收佢呀 得ou offer咋

我驚ASSO唔收佢 因為上年in過都唔收

讀hd/asso或者去外國讀

18分已經好過asso入面好多人 要高gpa應該唔難

係咪8月先報? 早D報18分邊有可能asso都唔收

其實我個妹英文喺reading差🤦🏻‍♀️
佢中英文都喺 睇野唔細心 成日睇漏野
佢英文無記錯喺 2445* listening唔記得3定4
以前得閒個陣佢好鐘意睇美劇 崇洋撚黎
當然我唔喺話佢英文好好 但其實我又覺得佢唔止3

點解無second in呀
佢仲有啲期待
我諗佢想讀嘅野喺SW 辛苦啲佢都心甘命抵嘅

我驚佢考第二次個陣升唔到分 佢個人會亂
你知啦 到時啲人會搶架嘛 搶去排隊個啲
我想幫佢諗定先 到時講幾個方案比佢再諗下
不過都同意最緊要鼓勵 我會比多啲支持佢

上年無asso收佢呀
得ou marketing定econ咋

竟然？
係咪報得太少啊？
呢啲最好報多啲

讀書好講天份
如果日日溫都咁都唔得就算啦
Asso啦

發夢聽到過冇second in
只可以講 唔係辛苦啲
係好撚辛苦
想讀到跳樓

但啲ppt reading
都係英文
只係考試有中文同寫中文都ok
但啲中文仲難睇過啲英文
因為譯到19999

同埋英文2445*得3
照咁睇似4
Paper3佔105%
Btw上年份reading已經算易

勤力就入asso啦
dse啱聰明人玩

咪撚讀ou呀屌你老母
ou除左普通科nursing之外其他全部科都係垃圾之中既垃圾，明明一個科目讀體一樣野，佢就改一改個名開撚到十幾科都係讀得一科既野既，正一垃圾學店

利申dse 廿分，入唔到八大，讀左一年左右quit撚左呢間垃圾u，學費又貴又垃圾

屌佢溫到咁升十分八分計少佢啦

其實我身邊好多人讀asso之後入翻u
利申 asso social work 入翻u
所以加油！有好多方法可以入大學！[/quote]

我覺得18分入asso仲好過啦，入ou真係好唔抵
不過我覺得讀sci, engine ict最好入hkcc
其實18分個底已經好過好多人
3.5就輕鬆八大
勤力既3.7以上（唔少dse得17，18分），輕鬆三大
亦有人year 1爆4入hku
最多遲人地一年grad
小弟就係上岸例仔
利申engine gpa3.4 ust offer（當然要in得好好）
我都有好多fd上到八大
當然有啲hea底最後得自資offer
但就gpa真係唔難拎
肯操passpaper，唔識就去搵lecturer問
好多都好好人，好盡責，亦都會幫你interview技巧
（我都係講緊hkcc，2016grad）
雖然開始果兩年比人叫asso仔
但上左岸後，啲人都冇聲出
但ou就真係以後都要背負著依個名
又好難會trans到u，又好貴

個個都好抗拒asso，話求奇搵個自資dregee讀
都唔讀asso，我之前都係咁諗，但讀完後改觀
當然你要係勤力既，間asso都要高質
不過我覺得果啲自資先最唔抵

利申以上只係我個人觀點，不要以偏概全

認真，有時係考試模式唔適合自己。
識人dse好差，之後asso定hd真係爆4咁滯，
最後入咗ust。

真係唔好覺得一個試就係絕路，
條條大路通羅馬。

HKCC上年in 1200收70喳好似 有second in有機
聽講唔差喎 好似爬左cccu頭
明愛樹仁嗰啲就。。。

係唔差
但好撚辛苦

好多人話hkcc派grade

巴打我都係
中學發生左d事，跟住retake，而家都成20歲仔
2個家姐都未到30歲就買到樓，覺得自己好冇用
Anyway，共勉之
聽日通識加油

我明白可能佢喺資質有唔夠好...
佢都有問過我喺咪特別蠢 點解讀極都讀唔好

我驚asso唔收多啲

加油啦巴打

好啦..遲啲考完好似有得改 我到時問下佢

1月定2月報架

佢唔知asso報啲咩科好
所以報晒SW有牌個啲
但全部都話等消息

完。 假希望
我都喺唔好講比佢聽

真喺唔知 佢揀B2 不嬲學校做reading都有8成分
Listening都喺B2 可能listening佢考3
唔喺好記得

咁你quit完去咗邊？

佢溫到咁都喺得433444咋

我覺得18分入asso仲好過啦，入ou真係好唔抵
不過我覺得讀sci, engine ict最好入hkcc
其實18分個底已經好過好多人
3.5就輕鬆八大
勤力既3.7以上（唔少dse得17，18分），輕鬆三大
亦有人year 1爆4入hku
最多遲人地一年grad
小弟就係上岸例仔
利申engine gpa3.4 ust offer（當然要in得好好）
我都有好多fd上到八大
當然有啲hea底最後得自資offer
但就gpa真係唔難拎
肯操passpaper，唔識就去搵lecturer問
好多都好好人，好盡責，亦都會幫你interview技巧
（我都係講緊hkcc，2016grad）
雖然開始果兩年比人叫asso仔
但上左岸後，啲人都冇聲出
但ou就真係以後都要背負著依個名
又好難會trans到u，又好貴

個個都好抗拒asso，話求奇搵個自資dregee讀
都唔讀asso，我之前都係咁諗，但讀完後改觀
當然你要係勤力既，間asso都要高質
不過我覺得果啲自資先最唔抵

利申以上只係我個人觀點，不要以偏概全[/quote]
其實ou同asso 我都想佢讀asso
因為起碼喺佢想讀嘅野
就算辛苦 條路都喺自己揀
但佢想讀嘅科 in咗幾次都唔得
佢有同我講過自己真喺有heart做
未畢業前已經不斷問師姐師兄相關資料
佢知有好多Paperwork同埋無收工咁濟
但佢都同我講好想讀
但係 佢interview in極都in唔到
我真喺幫佢唔到
我試過同佢prepare一次 時事/叫佢搞個活動/叫佢講下點解想做/自我介紹
佢都做得唔差 佢講英文幾好聽的 因為細個日日睇美劇（唔知關唔關事啦 ）
英文口試都有5** 佢啲對答內容都好有自己想法
唔明佢差啲咩

係咩
讀到想跳樓

上面打錯 5*先啱

唔好講啦
唔好讀hkcc啦 讀U啦直接

我講緊degree lv，上到degree個陣全英讀對住啲theory咁抽象既野英文得3好難搞，樓主個妹閱讀拎2就更加難讀得掂……同埋英文3根本同唔識英文冇咩分別
利申：英文拎3讀啲ethic theory個陣完全睇唔明要成句copy上去Google translate 睇先明

我似你家姐多啲 我都買樓
Btw我同我阿妹都應該喺絲
加油啦巴打！

希望佢得啦

BU china studies
shittyu creative media
文科水泡最後希望

正評俾樓主 你同我家姐好似 係個好家姐
我當年同你妹妹一樣
我都係讀Asso sw
我英文得3 讀落都吃力 最後都入唔返u 不過依家發展都叫唔錯
衷心祝福你妹妹一切順利
若果真係入咗HD/ASSO 希望你妹妹會有勇氣再次chur盡 因為的確辛苦
加油

係咩
我讀又覺得冇咩問題
而且Ethic Theory 都唔係好難啫
利申番先 5335 最後3
[size=2]雖然我只係垃圾asso仔/size=2]

得架啦
叫你個妹放心考啦

我都係垃圾hd仔但有frd英文3格硬上degree 讀social work真係收收地皮，英文冇巴打咁勁4343得3

有FD DSE 21分 英文3
ELECTIVE: ECON BAFS
JUPAS 冇U收
REJECT OFFER 讀ASSO
NOW HKU SOCSCI COND OFFER

唔係想講啲咩巴閉唔巴閉
只係你有心
你就有好多機會
目前機會要把握
但呢個唔係唯一一次機會

其實asso hd都唔係好差啫

點解21分會冇u收 唔好嚇我

巴打Year 2?
Non JUAPS點呀

讀緊shitty asso social work
其實都ok既

2015年
21分冇文社科好正常

同你細妹情況差唔多 好驚今年入唔到U 好大壓力

文科水泡都少過人

你個名
絲打唔好咁大壓力 盡咗力 讀唔讀到u都唔喺最重要呀
讀唔到又唔會死
加油

我都覺
同埋起碼唔洗喺dse不斷輪回先啦

其實ou同asso 我都想佢讀asso
因為起碼喺佢想讀嘅野
就算辛苦 條路都喺自己揀
但佢想讀嘅科 in咗幾次都唔得
佢有同我講過自己真喺有heart做
未畢業前已經不斷問師姐師兄相關資料
佢知有好多Paperwork同埋無收工咁濟
但佢都同我講好想讀
但係 佢interview in極都in唔到
我真喺幫佢唔到
我試過同佢prepare一次 時事/叫佢搞個活動/叫佢講下點解想做/自我介紹
佢都做得唔差 佢講英文幾好聽的 因為細個日日睇美劇（唔知關唔關事啦 ）
英文口試都有5** 佢啲對答內容都好有自己想法
唔明佢差啲咩[/quote]

我果陣interview好簡單，比篇英文你讀
之後用中文討論時事，小弟英文得3
不過我果陣係報左early round，
果陣覺得你正正常常就會有conidtional offer
可能呢兩年都有超收情況，太多人報
但英文oral5*應該冇問題輕鬆入
定係太遲報？要收既都收晒。。。

其他科唔知，但sci engine呢啲科
肯操下數，就ok讀得幾輕鬆
咁當然sem尾，要讀其他ge既科
要趕paper，同present係無可避免
入到u都係呢個模式，要盡早適應

除非佢起碼有兩科升夠兩分，唔係都難啲入u

巴打個fd好勁
但點先叫把握好機會
我知佢已經好盡力 有書溫就盡力溫
有面試就好用心咁去準備
我唔知佢差啲乜野
但如果ASSO / HD 都唔掂
分又升唔夠/升唔到 我都唔知佢應該點做

屌你老母大把job起身點高過大學生平均月入多多聲
讀大學嚟做乜柒？
自我增值？人工多左咩？
唔想做地盤？睇唔撚起人地每月幾皮可以同時養三個人？
問心讀嚟把撚

利申：神科

佢喺early round 1月就報咗e-app
佢用英文對答完全無問題嘅 講英文好聽又ok流暢
真喺唔知佢衰啲咩

人生好撚多青春叫阿妹唔好浪費喺讀書度

啱啊high dip你夠gpa隨時第一年都有可能入得返八大

乞求問今年20分入唔入到lu 文科

求大家答我

Agger, 聽你講佢咁勤力，英文又好
第一年爆4入u一啲都唔出奇

有conditional offer可能得

姐係要interview ?

Shitty ee 唔讀好過啦

師兄 考架喇喎

我當年14分入咗自資都算係咁架啦

lower quartile 有機

其實以你妹妹咁勤力
入到asso只能夠講好容易上分大學
叫佢唔好再dse呢個戰場睇得咁緊要
同埋話佢聽讀到大學都唔會對佢既未來有好大既影響
起碼佢會無咁大壓力

jupas HSMC lol

匿埋喊

想入engine
但冇數底 冇讀m2
考完phy都覺得自己麻麻
但數學呢科應該唔錯
做dse pp原本lv3水準 之後背晒啲式同基本概念之後有lv4~5